「多圖」 何志平 （笑）

（笑）

(笑)

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎,記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

jm9發神經

唔爭氣咁笑左

破你膠處（笑）

新會員

高登個陣收個尹志平宜段pm 都係認證會員嚟

撚到新會員

成班冇收過